發現香港有地方食飯 十年幾乎無貴過

無吹水
一陣開估

綜援食堂？

赤柱

一講即刻狂加價
你信唔信

樓主屋企
樓主十年黎都係每個月1000家用, 斗零都冇多過

大學canteen?

五星酒店？四季之類？
day 1就已經好貴

食二手飯？

港島？可能以前買落？

開估啦

元X壽司
10年前食5份 每份兩件嘅普通軍艦或者係吞拿魚壽司
唔使一舊水埋單

依家都係一模一樣
蘋果同蘋果比 分量一樣
都係90幾蚊

爭鮮都無貴過既

收皮啦吊你大媽 軟腳蟹14文加撚到22文吖

另外仲有新發現

波X叮飯
10年前$22個咖喱牛腩飯

今日行過佢間零售店
依家竟然賣緊$25

真係令人感動

以前波仔12蚊盒加多蚊仲有jolly shandy添呀
收皮啦屌

元綠壽司又真係無貴過

其實總括嚟講

平價壽司
無論係迴轉壽司
定係外賣壽司

起價起得唔算多

細盒幾撚多呀

以前波記平一半 仲要個份量多好多
利伸：食左好多年

茶餐廳就貴到飛起

10年前$30出頭一個飯包嘢飲

今日五十幾$60

依家肥波飯等於減肥餐

你哋又有乜嘢發現？ 10年都冇點樣貴嘅餐廳或者食品？

好似係KFC....好多年前覺得好貴，依家反而好似冇乜野。

雲吞麵都由$10 變$ 20 啦

雲吞麵30年前，都要差唔多$10
10年前就$20
都要30幾蚊

其實老麥都算係
尢其D特價餐
$25 雙層牛肉漢堡包 薯條同埋汽水
唔使$10。1個漢堡包
社會福利組織

樓豬新移民confirm
麥當勞特價餐由廿蚊起都唔知仲可以吹奏廿五蚊抵食

十幾年冇食個波仔

真 好撚細盒
食完=無食 廿鳩幾蚊 屌啦

下 收檔啦 一個脆香雞翼餐接近40蚊喎而家

食平餐好住公屋feel

活係自已嘅世界真係痴撚線
講個兩個例子垃圾都屎咁好似有左重大發現咁
仲要咁樣用引入問下其他人
笑撚死

講你就講啦

雖然唔係平
但係好抵

臨收工時間
九點幾十點去翠華
叫咖喱腩飯
$68

入邊啲牛腩接近九大件
超級大件
臨收工費事掉晒啲食物
全部塞晒俾我

幾好食

樓上咪講咗

年年都加喎

樓主食開啲二手薯條🍟冇加過價

22>25都叫無加
勁過阿爾克馬爾

食品來講

冇乜點貴過嘅

香蕉
雞蛋算唔算？

岩 我次次都叫分享盒

食寄生蟲玩繼續

以前十幾蚊食杯麥旋風覺得好貴，但而加求其買杯嘢飲都要30蚊，就即刻覺得十幾蚊咁大杯麥旋風好抵屌

轉左支那廠
不了

10 年前餵狗，依家一樣都係餵狗

如果冇記錯

10年前 mos burger
一隻辣肉醬熱狗
都要$22
而家好似$25

加咗好少，差唔多10年

麥當勞雪糕新地
咁10年前都係$8
而家好似$10啦

飲少d starfuck同奶茶啦